689代表政府覆核劉小麗宣誓

立法會主席，立法會祕書同劉小麗做答辯

from now news

小麗老母，幾廿歲，講野慢，都唔撚得？

唔得！

又係終審法院見

將青政被DQ的道理模糊化，變成唔鍾意/有少少位都即入你，將港獨同其他異見者縛埋一齊，港獨之父又助攻！

呢次無梁游咁易嬴到, 除非政府出埋黑哨

又釋法囉，屌佢

點解689咁憎小麗老母？

689真係好撚仆街

威嚴
話你知你唔可以以任何模式反抗我
源自父權思想

咪又係同一個官判 有分別咩 繼續吹黑哨

歐官似只針對梁游

又助攻

佢頭先上堂話唔教書，點知依家就比689告

停薪留職

焦土緊但慢慢焦又冇人理

梁游就話佢港獨，咁小麗又可以用乜位入佢呢？

講野慢囉

法院都係信唔撚過

駛撚理由咩

贛撚柒鳩

689 做作孽，為求連任，不惜 DQ 對他不利的議員。

唔尊重宣誓及聲明條例

DQ 哂所有非建制派，餘下保皇黨，
佢嘅 UGL 事件可以袋袋平安，可以保得住。